臭利狗聽晚輸波我一定大大力bin

捧利記？我屌你咩😴🤣🤣🤣

Ig呢？

咦？你捧利物浦架

輸硬bin定都得

我捧熱次

熱狗仔😂😂😂👌

Lm bin屍

留名binc

Ching ho ball 潮撐

傻鳩路

而家鞭定都得啦 唔係淆下話

見到呢個Post ，急不及待入馬會了

留名等睇利記炒到曼城抬唔起頭

好想被bin

屌你老母

CHING HO BALL

牙路趁人少少快d走

我幫手bin

gogo

洗撚驚, 全場3:4

好！！！！！

死左3次未

出樓豬反cup la

N賓又中

客勝依家60倍，all in左

OK

邊個再推我老死個po立即落地獄

都係你有我心

大家都有啲弱智，識做

牙路陰鳩功

大大力

唔止有啲啦

hehe

喂喂, 比下面好喎
平時我好少屌利物浦

燈

ching ho ball

7呢家架真係唔講得少

第二輪屌爆痢狗啦

唔好bin得咁大力

痛架嗎

呢家唔抽唔bim等幾時

你又係到？

我利迷

屌你啦

Pish

和好ok?

細力少少ok?

牙路

樓主都係一時以氣用事 放過佢ok?

咁大力好痛呀

推

樓主假鏝

樓豬輸波已經好唔開心架啦
大家唔好再推啦⋯⋯

推牙

樓主呢？去左邊

契弟死撚左去邊？

好撚垃圾啊屌你老母

55

樓豬又真係幫唔落 正選刀冇又貢搶口

睇到三十幾分鐘就已經笑住去訓

Hi

樓主

樓主我們到了

公瑾 請鞭笞我吧

阿古狗。

支那仔真係柒過人

樓主我橕你下回合反cup嫁

下場靠樓豬反杯

Feel到依個post係環保post

有時候真係忍唔住笑

下場唔好炒咁多

⋯⋯⋯

啊路
[black]好柒啊[/black]

Rip

邊撚bin呀
睇過

7.7

假波唔計啦

收左皮啦

Agger 路

下場推返上黎恥笑你班仆街利狗

垃圾鏝唔出阿古路既喂

阿古路出到?

真心？

G持牙路

垃圾利拎唔到英超既喂

咦？你捧鏝城架

3:0咁柒唔bin都對唔住自己啦

樓主猁狗假膠收皮啦

永遠撐牙路，大家要鞭鞭我

Cccccc

慘 比夠2個回合都BIN唔到

嗯嗯

捧利記，我屌你咩

嘻嘻，死利狗，推post未？

樓主 利狗黎

Ching又玩火

今晚踢喎

燈到冠軍

京未牙死利狗

我求下你唔好燈班猁狗la

決賽輸波仲柒過16強出局呀
睇路啦利狗

？

樓主，我地到了

傻閪路改撚左名

👌🏻

仗ok